軒達臣算唔算猁狗史上最廢嘅隊長

冇技術唔識入波
淨係回傳後傳
領導才能又唔好

眼神最勁

君子廢啲喎 聯賽冠軍都跣得走

君子柒極都係冇聯賽冠軍姐
軒達臣有d 咩？

廢軒冇後上入楔 唔識盤扭
冇精準直線比隊友 好渣

有樣 夠靚仔

夠霸氣，兇到沙皮狗淆底

工兵型隊長

勤力咪得lor

屌你

向前傳球次數全英超最多啊大佬

ok
冇技術唔識入波
駁腳料
領導才能又唔好
都係辣殺

呢下無得輸

呢代英人黎講唔算差

識瞳術贏晒

恩斯呢